[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (46) 究竟平平凡凡咁生活喺雛見澤有咩唔好，點解要走

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
知恵留美子：折笠富美子
赤坂衛：小野大輔
園崎茜：井上喜久子
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加#yo#lm

負皮左

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫/VN，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第16集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

ー待BinC listー
開心巴
[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (42) 得翻最後一次

#534 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屎眼巴
[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (42) 得翻最後一次

#876 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

By痴肥豬肉佬 巴

又新post

新po留名

硬係覺得今次唔係34便當王發病
就係成班fd發病追殺梨花

by狗屎巴

新post 留名
狗屎巴係唔係到 我有野問

唔好再虐梨花啦
みい〜

沒有虐咪啪 沒有新中國

龍七同長月都係同一類人

真係做到先算
佢一直唔用哩招就係因為黑幕做唔到

點解

老賊成日諗點整死486

lm

如果講慘我就覺得486慘D 梨花係佛系

之前幅圖 四個輪迴最冇用就係梨花

赤坂有比鬼騙tips

白金之星變左做帛金之星

咪...

冇人性

梨花=香港人

膠帶卿

硬係覺得赤板跳緊舞

張通告既防偽特徵實勁過銀紙

咁寒海唔算係Galgame會係屬於邊個歸類
定visual novel已經係一個類別

visual novel係大類
chow女咪Galgame
打J用咪Hgame
再細分ADV SLG RPG咁

記得上季最尾 梨花咪同34講
答案一早隱藏係最初嘅遊戲到
34覺得世界係玩抽鬼牌 罪惡推嚟推去
梨花就話佢地玩嘅係潛烏龜 只要搵到缺失個張牌 就無人會輸

咁今次佢地玩嘅係 尋寶遊戲
有無咩暗示係入面?
尋寶代表啲咩 支筆代表咩
本身梨花就嚟贏 沙都子用陷阱 困住梨花 最後贏左
尋寶 點樣可以令所有人都係贏家

斬死魅音咪可以唔洗玩

緊係梨花最慘啦
被逼做支那人

某程度係咪表示埋沙都子其實都係魔女

你覺得咩係魔女先

左右世界觀及時間重來

如果沙都子係魔女咁就太LOW太多破綻
即係唔夠愛

即係作為推理劇/懸疑劇
沙都子都未夠格做大BOSS
不行呀 完全不行

魔女徒來只得一個

見到有個post問動畫
套野叫Golden Boy
search過好似幾有趣

講咩的

似係舊時少少喊多多趣既動畫

開咗魔女之旅睇 悶悶地睇住先

分享多一個疑似作畫失誤俾有興趣從作畫推理嘅人

1983年6月梨花經歷果段時間，無一日係滿月

到底會唔會其實富田豆腐啲日曆全部都係假，根本時間唔係1983年6月？

定係佢地唔係處於我地認識嘅地球，而係去咗異世界？

定係作畫失誤

新post留名
我最鍾意雛見澤

我係覺得都係好多神作都好似係galgame類
不過唔屬於galgame類又神好似海貓咁就唔係好多

林鄭月娥遭不明男子表白「I love you！我愛妳啊！」望一眼後上車離去！

富田真係好撚可疑

舊作啲日曆同棉流祭啲印刷物都無出現過富田豆腐

今作咁有錢又印日曆又贊助活動

同埋富田係鐘意沙包，鬼騙有幕沙都同佢講野紅都面晒

全村人都會食佢啲豆腐
佢又真係可以指定邊個病發就邊個病發

大石就係見到隱藏係沙都子屋企既富田先L5

大石果晚應該食左富田啲豆腐

圭一個月曆係美國登陸月球既相
會唔會有關係？

搵到外星生物帶返地球 呢度就係實驗場

唔單止係咁
我發現第3集入面圭一個月曆個太空人變大左
好似會越黎越大咁

然後又發現第3集果時應該大概22號
一樣都係滿月
即係原來個月亮任何時候都係滿月
咁今季個月亮可能同黑幕有關？

好sweet

搵人接落插肚

日曆錯咁15集電視機冇錯掛

比佢地sweet吓啦

插肚都好sweet

K1: 屌你篤撚夠未

可能佢有記憶曾經係咁「篤」佢

想比佢係到督

佢搵刀篤你

我諗緊可能麗奈L5果時其實都係想好溫馨咁「篤」下圭一
然後會誤意為攞菜刀篤下佢都冇問題

我真係好鍾意...

諗起個畫面就覺得sad

可能電視機係預先錄製既？

無所謂 順便轉生

轉生做支那人

如果龍7要咁樣撚鳩觀眾我冇野講

新po留個名
見今集咁刺激,入嚟睇吓大家推理

去異世界都要做支那人

暫時大家覺得富田係黑幕

邊個富田唔係富竹咩

同埋貓騙第四次輪迴電視機應該係直播緊angel mort, 咁錄影呢個講法未必成立

頂唔緊笑咗

我學佢地個思維黎推理

哩個四眼仔佢暗戀沙都子

我諗今季咁少入江嘅鏡頭會唔會佢都有啲關事,有黑幕嘅嫌疑
今集打針果吓沙包係咪有提過入江?
定係我鳩估估錯其實唔太關事

點解係佢未追翻啲post

由1/14/16都係12/6講起
追post啦
我地終於捉到龍7條尾

我諗緊葛西都唔見左
綿騙最後入去射死魅音果個可能係葛西
佢唔見左真係好可疑
然後崇騙應該就係富田搞鬼

係咪富田豆腐店
唔記得係咪上個po估沙包切啲豆腐係咪喺入面落藥

[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (46) 究竟平平凡凡咁生活喺雛見澤有咩唔好，點解要走

巴打睇完先一齊癲

似狗屎巴玩膠多啲

因為我地發現啲日曆全部都係富田比佢地
然後個日曆1同16係一樣但14集唔同左
然後諗緊會唔會富田係啲豆腐落藥
崇騙圭一食左啲豆腐所以有幻覺
貓騙就係梨花食左

Exactly

咩玩膠
我地好認真

點睇#75月球黑幕論？

一開頭我睇到月曆都可以推理都諗緊係唔係玩膠
但諗諗吓又幾似層層咁
係唔係玩膠都冇所謂啦
成套嘢多觀眾一齊推理先正

月姬
今季所有人都有反轉衝動

似係狗屎巴想食沙都子豆腐就真

再膠既理論經我個腦處理過都可以講到似層層

知惠？

哇 巴打你好岩我地post
多D入黎討論
不過星期四五好快D睇新一集
樓豬成日做標題劇透撚

佢咪入黎除魔囉

綿騙漫畫 最尾沙都子個樣

冇睇所以知惠係今季裡主角？

笑死黑貓巴連個月球都拎嚟推理

係我

點睇月曆個太空人越黎越大
可能好似IT咁會捐出黎

葛西屌緊女
富田意淫緊沙都子

我間唔中都有追吓po不過好少覆po
上次諗沙包演技呢啲好正嘅討論位就覆過吓
正常我都會睇完新一集先入嚟追
同埋睇吓大家整嘅GIF圖

咁你點睇日日都係滿月
就好似菠蘿包冇菠蘿

我L5

暗示月亮越黎越近
又係關月姬事
廢事劇透你

個太空人係咪外星人嚟同34合作緊某啲嘢

隨便隨便

見到呢張圖又忍唔住笑佢隻腳

件衫都唔同咗又點解

諗起上季麗奈話有外星人
會唔會太空衣入面係羽入

唔似啦羽入咁細粒

係咁loop呢啲gif開始有啲免疫
明明第一次睇都覺得幾撚恐怖

又比你發現到細節

係咪第一季鬼隱比面包車輾過左

渣 我第一次飲住咖啡食住早餐睇

邊件？
個太空人？

白色嗰件

咁係邊個
知惠？
定係美國人黎？

白衫個袋

睇真啲個燈制都好鬼

魔女亂入

咩啊邊件

件校服邊度唔同左

一樣都有袋喎

我覺得係尼爾.艾姆斯莊

講返 k1 嘅衫之前我已經講過件私服同舊版唔同
明明其他所有角色係完全一樣
我到而家都諗唔明呢個位點解要改
紅色背心有咩問題
我初初有諗過呢個k1臂有紋身，但今集泳褲版又無

你哋越搵越多作畫失誤

沙都子都多左隻新衫
應該係用生命戰維做

全部有深層意義
沒有愛所以看不到

上面個太空人喺偏左邊 紅色件衫V領
下面嗰幅去咗中間 件衫變咗圓領車口位

可能我通常睇你地討論研究多
好少自己搵

好多李斯

個袋都唔同

轉咗學

轉咗校都可以掛返以前嗰件但係佢換咗
好鬼

新衫真係好撚可疑
但又唔見咪啪懷疑
可能沙都子以前都會著

個太空人好可疑

哩幕有羽入但冇詩音
好可疑
仲有羽入點解同梨花企得咁開

咁都要問
罰你重睇綿騙

果時都未掉落屎坑

k1拖住魅音同 rena

你放大睇邊有

羽入聞到未來梨花嗰陣味

明顯只係想拖

放大睇即刻無晒愛

佢成日著比我睇
不過我次次都會除哂佢d衫

詩音個陣跟緊葛西wo

好似係係咪去左搵niinii

我覺得呢個po有好多偵探已經L5
利申L5

已經升格咗做李斯

留意下沙都子好似好大波

你覺得個太空人係咪控制左月球

係

我覺得詩音好鬼
可能同沙都子夾埋

我日揸夜揸..唔止揸大，仲屌到佢有奶水比我飲

都話係太星太空人

黑葡萄

一開頭好pink

屌4重啦

咁都接受唔到仲話屌過沙都

會唔會係外星人捉左梨花洗腦

LM

"inception說"嘅可能性正在上升

都話係月姬

比月亮照完變身 全部都係撒亞人

冇尾喎

係前面

即係詩魅沙都是可愛的男孩子

依家3大主流：
老師 vs大石 vs富田
買定離手

奇蹟：
年番所以未出完題

反而有啲似賽殺篇個世界觀
水車方向?

老師係好女仔
fced

男人唔係係黑幕 fced

你唔比人投沙都子既

似賽殺就一定似
講到尾鏡象世界同沙都子古古惑惑一樣
太明顯既線索就唔係線索
當背景設定就得
因為可能性太多

有冇睇火影架
黑幕係外星人黎
唔係畫個月亮做乜

我個篇用龍7心理反推
除非突然插入新女角
否則三四 vs老師應該實食冇痴牙

可能沙都子會生對兔耳出黎呢

黑幕一定係靚女 其實無邊幾個可以揀

真係冇
睇到曉出場就棄左

K1咪係兔仔

沙都子
龍7捉到你地路
搵個男人做黑幕唔會有人估到

第17話先行圖

啲先行圖又係全部咁開心
好驚

大石最後會唔會柯南咁
一除道具就變靚女
大石一早死左
佢個女為父報仇

三四又去左異世界

禮奈個樣好似有人買咗保險咁

可能今季個黑幕唔係好重要
所以佢用男人都得
總之沙都子/大石只會其中一個
咩新御社神果啲會比人屌爆

有便當佬你驚咩
34肯定跟住

老實講
出左16集咁惡趣味
沙都子如果真係黑幕絕對會爛尾
都係會比人屌爆

一陣入左三四老豆老母冇死既世界
得田無美代子

咁便當佬都唔會係雛見澤

寧願放次郎都唔放三四既先行圖
有冇搞錯

沙都子係黑幕
手法上係鬼騙綿騙都講得通
係崇騙最後大石係佢屋企出黎真係講唔通
所以都係要有個御社神做幫兇

貓騙四係咪貓騙最後一集？
見到個氣氛咁好難諗到點埋尾

睇你覺得貓騙係騙緊邊隻貓囉

係掛
睇佢bd係一篇一篇咁賣
14-17應該就係貓殺篇
18-24就最後一篇

一陣就係全員l5
捉rika去bbq

你睇上兩集個氣氛一開始都好好嫁

屌又係
先行圖要出得街多數唔會係痴線野
呢個位又fake到人

Btw我仲未肯定到貓騙係點騙法

咪啪扒又多一個新步驟圖

厄鳩梨花
厄鳩觀眾

便當佬冇走到

上兩集啲先行圖氣氛都好好

咁三四話唔定會下集一開波L5

我已經唔會再信先行圖

我估係三四同梨花講完某樣野梨花唔信佢於是自己走先
便當佬為左梨花安全起見留低一陣

講明先 真係鳩估

或者又死左次開新局
梨花未拎到碎片自殺

我估唔會
我估沙都子已經係最血腥果集
分屍已經比唔上挖腸
佢今集應該會留低黑幕既可能性然後就完左哩篇

可能34富竹梨花一齊比人肢解左
啲先行圖已經下一輪迴

再上可能黑洞魔法都頂唔住

唔係騙咗咩
北風與太陽
好似海貓咁:

邊到黎左太陽

好明顯依家係紅太陽式逼降
何來北風

Sor
係北風式先岩
即係施硬唔施軟

莉花依家係創傷後遺症

最緊要今篇所有人病發都描寫個起因
但你睇鬼騙綿騙
麗奈同魅音發病係有起因架麻

15 16前半 北風
16後半 太陽

但梨花16前半北風已經投降左

比神級風系魔法腰斬

咪啪個樣有可凝 我睇人幾十年 係人係鬼一眼就睇得出

聽講做完下集又要等一星期？

龍7話梨花唔係兇手

咁正邊度講

一星期一集呀 正常

又岩

又係喎

做咩變晒李斯

想睇畫賽帕爾 芙爾芙爾

即係咪啪又輪迴咗？

唔係我畫

貓騙篇其實隻貓係指2%定沙甸魚

指觀眾

小學雞最愛既夢結局

今集肯定唔會係謎底
除非剩返8集慢慢講點打贏沙都同果隻假羽入

變左做戰鬥幻想劇

如果係謎底
咁觀眾睇貓騙個觀感一定係明哂
但依家睇緊既人10成個觀感係唔撚知發生咩事
即係龍7成篇都係想誤導觀眾

崇騙結局肯定死左(麗奈fced)
羽入到赤阪燒屋都有篇幅描寫應該係真實
15集後段似真實多
唯一入幻覺既位真係唔多

你覺得佢fake你一定係用幻覺
我已經唔係講緊幻唔幻覺個層面
佢唔洗用幻覺都fake到你班友反哂肚
你自問假設冇任何幻覺
你明唔明發生咩事
你都係唔會明

事實上今季幻覺反而唔係龍7用黎fake人既手段
反而變左係你地攞黎推理既手段
你話唔係咩
你地依家就係覺得
如果所有野都係真實既話
你地冇野解得通
所以你地唯有用幻覺套落啲解唔明既位嘗試開脫一條路比自己去推理

單春組合

白鸛都未寫完仲remaster C84奉

禮奈有春

頂 睇得狗屎巴gif多
唔係好記得沙都子講過咩

咩係c84

咁你睇多次今集咪得

有冇黑洞版睇

C86 sor記錯

單春家庭

即係咩

睇乜撚黑洞版

第八十六場Comike
狗屎巴竟然唔識C?

唔識
我唔係好了解二次元文化

狗屎巴偽毒黎
純推理撚

只係冇你地咁毒姐

咁要透過寒蟬認識下同人文化

MK

點會咁低層次
狗屎巴明顯係出入高級酒吧
然後用把口就CHOW到囡囡既人
好似海貓戰人老豆咁

Re囉
如果remaster完有PS4/Switch版包晒咁多篇
立繪又畫得靚嘅可以考慮下
利申: 想玩VN

>立繪又畫得靚嘅可以考慮下

唔OK包括MOD

一定係咁樣

狗屎巴食囡多過我地打飛機邊有得比

諗多左我識哩啲唔會係度同你地玩推理
同酒吧啲女女玩推理咪算

都係得日文

哩啲死物黎

你地又中撚左幻覺定咩

我係黃金思密屎

07expansion原本就係同人組織原版game就係一篇篇放喺comike到賣
同場仲有你熟識嘅TypeMoon同上海愛莉絲幻樂團
你睇開嗰啲本子好多都係喺comike到賣

OK當我冇講過

你見到囡囡外觀就推理哂今日做過咩
講多2句就推到感情生活係點
食囡易食過生菜

你係處女師

以前成日以為佢同elf有關係

咁86代表咩

海貓

第86次/場囉

我參考下不過依家啲女女都好似冇腦咁
剩係鍾意飲飲食食打下卡咁

根本同一個人黎

即係原來唔係長開架
好似動漫展咁搞？

係呀
成日聽到既聖戰

想去朝聖下

今集巨人

未聽過呢樣嘢

你偽毒你mk

女主角

捉到你班偽毒 fact checked

貓騙0戲份

點解未聽過就偽毒
我又唔會好似你咁用推理cow女女

係佢

我都唔知

割乜撚蓆

其實哩幾個位對東京今季既定位好緊要
你地係咪唔撚理

講真玩推理玩到溝到女係幾型

依家啲女唔興睇推理

我要割蓆咩你哋
我有留意呢幾幕㗎鬼騙醫院綿騙跟蹤魅音k1

講緊你推D女

會唔會係2批人

所以佢係好女仔

下集L5

又真係冇諗過
但真係有可能
但綿騙戴住哩啲唔係地盤安全帽黎？

真係跟蹤魅音咩
好似係度測量定唔知點咁
唔會係戴住安全帽黎跟蹤掛

知惠係個犧牲品
班友推理唔到就屈老師

我三四黨

下集都打鳩硬你面
34今季肯定唔係黑幕

扮測量真跟蹤掛
亦都有可能係魅音L5疑神疑鬼令我哋睇落好似跟蹤緊咁

富田咖哩豆腐

咁當佢有跟蹤
即係佢唔搬走
佢仲有閒情理哩度即係唔搬
咁佢話裝修醫院應該係真啦
咁佢要裝修又真係可以去測量下（擴建地下室）
所以原來係why not both

當個太空人死架？

兇手就係羽入 唔係羽入我ed一世都得

你都已經一世ed
Ed冇得醫

當羽入成兇手之日 將會我勃起之時

咁你一世ed都得
羽入係手法上做唔到兇手

我已受到御屎神作崇

我幫你搞下啲腸幫你辟邪醫ed

想後入我？

冇
開肚屌

都是gay

咁樣玩

都算係手交

幫兇就有可能但前提梨花要係兇手
其他正常人根本見唔到哈牛

咁佢同你腸交

總之唔撚可能
單講貓騙就得
但寒蟬一定係成個故事貫通
綿騙同崇騙都做唔到

腸交係哋等於肛交咁

沙都子搵朋友生祭但唔拎自己去生祭
好撚自私

腸交係咪將自己條腸對落人地條腸到

唔係
我拎條腸
佢拎條腸
綁埋一齊
一齊互扯

應該大家都拎啲腸出嚟打個結然後跳落沼澤度

未試過

追寒蟬Po學新知識

有愛結局

邊會有人試過你痴線架？

沒有愛所以冇得試

學術研究

有愛唔會傷害人身體

屍體就冇問題

梨花

禮奈真係好正

🤪

無魅音嘅?

斬到你兩節錫返都死啦

戀屍cls

無市場 好似係

公平咩

梨花隻腳可以玩幾世

仲可以玩監禁play

係咁聞陣腳味應該好正

笑死佢句嘢兩種意思

想有魅音幫手買多魅音週邊啦你

要集合大家嘅力量先得

我愛花力
不了

無了，要kickstarter眾籌

輪迴play

有樣野一直都想問
無印唔係神社前演舞？
業好似一直都係棵樹前面演舞

棵樹好可疑

事實係梨花演舞越黎越Hea

第一張個月亮好圓

R爆頭都諗唔明15赤阪發生咩事
假設見到赤阪同殺梨花係同一日 即係6月13
-> 興宮同雛見澤大約兩個鐘單車就到
咁揸車需時再短 時間上合理

從血漬可知赤阪係室內捅梨花
-> 屋內冇開到枱招呼人 似乎一入屋就納刀捅梨花
-> 大石點知呢件事call人？

->赤阪知蟲入人腦呢樣野

根本個月亮就有無限月讀

參考罪滅麗奈

咩啊
唔同日子黎
跟舊版祭雜赤坂係梨花屋企埋伏
然後蛆蟲係L5常見幻覺
麗奈係初中果陣就話見過有蟲係傷口出黎

蟲我知呀
但幻覺包括認為會入腦咩
同埋點肯定係唔同日子

仲有兩集就會醫返好我嘅ed

佢feel到條頸痕又見到蟲咪覺得入緊腦
冇講明咩日子
可以係同一日又可以唔係同一日
但一般會睇到覺得係skip左去第日
成個觀感會自然合理啲
當然你可以當同一日睇

不會成功的
我保證你醫好ed既可能性絕對係0

御社神唔會呃我

下一集三四實有重大線索比我

應該話其實貓騙既鋪排就係要skip哂所有人發作既前因經過
目的就係要你去唔明個前因存唔存在
定係突發性自然病發
所以我講果啲係我思考過既前因黎
你去得出你自己果套既見解

你聽到佢同你咁講？

佢L5咗

幫佢挖腸

二次元文化 = 平面野，大概但唔 exactly = ACG

而 comike 係同人展，同人文化雖然90%都同二次元有關但都唔 exactly 等同，例如好多三次元嘅創作，係非官方非商業出發嘅作品

同人三大奇蹟分別係寒蟬，月姬同東方，呢三套由同人圈衍生嘅作品已經反攻商業界仲有好勁嘅成績

原來黑腦巴係嚇到ed

山狗運走緊啲豆腐，全村無豆腐食所以 L5

逃走嘅係富田唔係富竹，佢地聽錯咗

你講得岩
似係一箱箱豆腐黎

佢係作崇所以ed

御社神是善良的 佢係我最低潮嘅時候帶比我高潮

你睇到果個御社神係幻覺黎架

呢幕裡面應該有佢
出興宮條路咁彎

豆腐=生化武器

但賽殺篇都有架貨車撞咪啪
同佢關唔關事？

沒有愛就聽不到 每晚都同我講早晨

你地第一次睇鬼隱篇時
Rena突然變臉果陣壓力大唔大
我果陣深夜睇,嚇到熄左隻game抖左個幾禮拜先開返黎玩

沒有愛就射不到

你講第三幅？我覺得唔係地盤安全帽，無論工人、監工、安全主任頂帽都唔會有紅十字。
不過日本就唔知咩款式，我再查查
利申工作工程相關

我就係查左好耐都搵唔到有紅十字既安全帽
但救護員照計唔會戴安全帽

Vn?
因為睇動畫先所以又唔知
但睇動畫果時係呆左陣
個表情大概同圭一一樣
比啲fd睇佢地都睇到呆左

仲有，我認識既地盤唔會有人帶臂帶，通常係士兵、救護員、救災人員、童軍等先有臂帶。
利申唔清楚日本做法

咁唔通佢地係黎救災？

醫療兵會有

有趣
佢地想救邊個
唔通係魅音

我最鐘意圭一最後衝去打電話個段
好有震撼力

日本興用綠十字，sorry牌都會用綠十字安全帽

呢到紅色唔知係落咗紅 filter 定點

通常紅十字呢樣野世界共識咗係紅十字會/急救人員

係VN
Rena成隻眼貼落個mon到之後突然大叫果幕
我玩果版都無配音,但就果個位會有

每晚都好幸福

臂帶 = 艾爾迪亞人

如果係救災
我諗起舊版屠村
34假設既集體L5論
但今季頭3篇圭一醒返之後都唔出現咩全村L5
綿騙崇騙既圭一都住左一段時間醫院
都唔見有爆發

咁佢地做醫療兵唯一既可能性應該係想救魅音？
但咁咪同最後魅音死左既結果有衝突？

只能推斷應該有軍方背景，不過對於舊觀眾無新訊息。我反而對綠色臂帶有咩含義感興趣，通常醫療兵唔會帶綠色臂帶

放毒氣滅完村再假扮救災都得架。同埋安全帽唔係重要器具，你淘寶買個假扮其他部隊都有可能。

可能太集中精神玩

哩個係我地猜測到東京今季既目的既關鍵
仲有可能指向黑幕同山狗有冇關係既線索黎

應該係每晚都比佢吸晒精氣先會以為係ED

成班渣ga

問題佢地3篇都冇屠村
正常梨花死果日已經會行動
但冇咁做
所以佢地既目的係黎救人？

放棄思考等星期四

不如你睇下醫生算你好似好煩惱個ED

望得耐好似識旭正唔正常

唔正常

試下望哩張

第一日返工攰到仆街

我覺得有可能，觀眾未見過路上既安全帽男人有咩行動，可以係忠。不過綿騙以外佢地存在感太弱，無法查證。

正常
返2-3個月就變扮工

冇可能
Ot就有

唔想返工鳥

比定哩張你
每日都貼上簽到

其實可能唔緊要
但至少知道佢地好似想救人
但唔係咩病毒大爆發
因為最後都冇事

關鍵係34同山狗仲有冇關係
如果係山狗趕走佢地
咁就係變左同34敵對
如果係另外既野趕走佢地
咁應該就係34指使佢地救人

34同山狗有關係
另外一個組織趕走佢哋
34山狗同某組織敵對

我都係

咁應該會有組織級別既大戰
但冇發生
所以唔存在有兩個組織

所以我都係睇埋下集34講咩再作最後修改
但現階段就算佢地救人都唔影響我既推理
因為我既推理本來就係話佢地係救緊人

暗地裡大戰暗殺之類

仲有富竹

應該係幻覺黎
其實冇組織
圭一係醫院見鬼

富竹冇人會理
富田就有

諗緊K1鬼騙喺最尾係點
俾人打針上咗L5自殺？
直接滅口？
純粹鳩叫？

其實富田係富竹細佬嚟

佢自己上緊L5
個護士幫佢啪針鎮靜病情

幾時唔同姓會係親人黎

咁契弟

點解佢自己會上緊L5

有組織既介入都幾肯唔關御社神事
完全係反魔法結晶黎
除非解篇想現人魔大戰

屌睇漫畫啦
圭一打緊麗奈果陣中途L5緊

冇好似羽入咁幫梨花輪迴嘅神
諗到沙都點輪迴返嚟未？

動畫插腹漫畫插手

唔需要諗
哩個唔係謎底範圍內
因為舊版都係去到皆殺先直接空降個羽入
出題篇冇任何線索梨花用咩方法輪迴
你只需要推斷佢識定唔識輪迴

屌係喎即係可以假設咗先
唔記得舊版解題先彈隻羽入出嚟

所以圭一反殺係合理
同時解釋左佢L5
但又同時講解左現場冇幻覺

個鐘有繼續行唔會係幻覺啦

原本崇騙最後既行為覺得佢輪迴緊
漫畫綿騙一出見沙都子走去打醬油就更肯定佢識輪迴

動畫個鐘都幾合理
唔記得打左成20分鐘左右
都幾合理

巧合？我不這麼認為

下集拉姆達會出場
好似係

仲要等多三日先有得睇
已經出現戒斷症狀

cls

北韓

動畫

動畫黑歷史黎

我建議你睇漫畫版完整好多

好似係十幾分鐘

第一頁已經講明話唔好睇動畫
要睇漫畫

終於追到最新
唔知點解覺得因為ED張圖覺得羽入做左大佬

其實都主動左
唯一奇怪既就係唔直接揾三四同次郎

除左海貓其他唔洗4重啦

唔明就要思考下啦
哩套係懸疑推理
你覺得成件事係點發生

龍7當然想你懷疑某個人
佢可以將個疑犯大大個黑影掛係op ed等你懷疑佢
最後撚到你7彩

冇錯
隻熊仔

隻熊仔好可疑

個神像應該係boss

我覺得係月曆個太空人
個月球係用黎無限月讀

太空人就係羽入

羽入入唔到業既世界
唯有靠唔到物件觀察世界
日歷就係佢隻眼

羽入一直都係人嚟 佢用幻術整咗第二個自己嘅幻影出來 一直暗地操作

諗起當年去高山飛騨睇啲文物
啲生哂銹既『農具』好有雛見譯既flashback
你又要pat到成個垃圾岡咁樣

係同一塊黎
唔明你話咩比人撚過
你覺得你睇左啲咩先

太空人係魔女

成班十足ep8啲黑山羊

佢有鐵處女同流星搥

果陣理解成果個奇怪碎片空間果啲碎片

羽入都係

羽入有對角好可疑

假嘅 用來迷惑觀眾

架AE86, 1983年未出喎

AE76

間玩具舖1983年有Toy Story玩具添

邊隻

屌你老母玩具店個老闆咁撚可疑既？

叔叔

穿越時空入貨嘅園崎叔

唔通係黑幕？

海貓有嘢想問

唔該巴打

聞西巴

啲人話係詩音黎

因為魅音係好女仔

因為魅音係完美無瑕、純潔如白雪

冇錯

唔肯接受魅音嗰處無左

發覺詩音靚好多

漫畫著當家服既魅音：梨花已經不存在，已經攞左去（屎坑）生祭

睇到好冇癮
集集係度虐待
快帶算
第一輯都冇咁嘔心

嚟緊嗰集會開心翻
好似係

被我真係自殺棄game算
下下咁畀人殺仲要扮開心
睬佢都on9
條八婆試下咁比人殺呀

你認真?
起碼仲要死多集喎

鷹野三四近況
果邊都睇到好鬼不安

反沙

詐諦拗痕扮L5 個下好撚嘔心

嗚嗚嗚

大家記住我岩岩睇完EP1嫁咋
放還放唔好放劇透圖

放心 我一定唔會劇透

真係勁似
仲要成日換制服

全劇第3鍾意角色

沙都子只係個棋子

咁哩啲冇證冇據好蘿難話人扮
從佢講既說話黎分析佢係L5緊

嗚魔女是有的嗚

又話ed

Who

照睇h漫都無硬 已經成神了

可以成為處女師

裡世界郊遊個女角
都係今季新番
都係恐怖野（氣氛恐怖，有少量jump scare）

呢個角色個設定係揸槍（有軍人背景），好奇同鐘意探索
所以感覺同三四勁似

你冇追post

冇睇虐唔虐
頭先禁左集搖曳睇覺得睇唔落

可以做埋處男師

係咪第一季開始睇?
如果露營都睇唔落可以話係同廢萌唔過電

第一季係過唔到電
覺得啲女把聲好尖好煩

露營已經係廢萌中最易入口
一係試下比宇宙更遠的地方
定係唔鍾意全女班?

new驚

佢露營都唔掂仲newgame

成個look都有啲似

就係咁

又唔會唔鍾意全女班
係哩班把聲都好尖
正常啲果種女人聲ok

烏啦啦迷路貼

比宇宙更遠的地方

鍾意啲好plot twist既野

有幾多真係可以plot twist
除非你本身智商低/唔用腦睇
你作為真相狗屎點算

賤人mode: Lee 個世界無作崇無魔女嫁

Jojo下下打到險勝
前排有睇無能力者娜娜
果啲都twist
冇了

Erika：冇魔法架

犬山好大波

對友波冇乜興趣

下集你就會見到魔法

唔識嘢

大屎忽就睇

叫班山狗黎睇下有冇魔法

佢地頂帽就係變出黎

露營係廢萌嘅天花板

仲勁過點兔?

未睇過好似齋賣女

屌唔落
啲女身材都係差唔多高都係瘦
個個把聲都勁尖
都唔知要咁多條一樣既女黎做乜

廢萌番我好似淨係睇過k-on

想睇咩類型

睇pv個個都係loli樣呢啲睇pv睇覺得悶

有冇屌腦番

富奸套LEVEL E睇過未?
狗屎巴都岩睇

咩嚟

屌腦番

睇簡介好似係笑片嚟

有人認為係富奸顛峰作

鄰國推理考據帝青龍聖者出咗新片，B站注意。

佢認同沙都子一定唔係黑幕，黑幕說只係龍騎放既煙霧。

山狗兇手說：
鬼騙第4集幫圭一打針既護士，從馬尾髮型、髮圈可以睇出係潛伏喺興宮醫院既山狗成員，曾經喺厄醒篇對終末作戰既幸存者沙都子滅口。

其次，佢仔細睇過鬼騙殺死梨花沙都子既菜刀既形狀，認為唔係梨花屋企既菜刀而屋企只有一把菜刀(平時煮飯共用)，所以佢認為警察既外部闖入行兇說法係正確。
同樣綿騙案發現場亦留下一把唔屬於魅音既槍，山狗可能係兩篇既兇手。至於兇手點解要刻意留低兇器，原因應該同舊作34一定要腸流梨花類似。

魔女菲澤莉努與御社神：
關於OP黑影，佢依據黑影部分特徵因為係由菲澤莉努身上既綠色緞帶造成(老實我睇咗好多次都睇唔出)，加強黑影係菲澤莉努既講法。
不過佢唔認為寒蟬業會照搬魔女既設定，應該作出修改以符合御社神信仰。例如，左手持拐杖改為右手持錫杖。
青龍聖者提出一種新假設：神佛習合(神仏習合)，即日本本土的信仰和佛教折衷，再習合形成一個信仰系統。古手神社既原型為白川鄉八幡神社，供奉八幡神，神佛習合後被稱為八幡大菩薩。佢認為今次御社神會同地藏菩薩習合，原因如下，地藏菩薩既法器有兩個：錫杖、寶珠。地藏菩薩讚頌中有一句：明珠照徹天堂路，金錫鎮開地獄門。寶珠可能就係破局既關鍵。
第十集開頭，鐵平踢地藏石像，村民卻認為佢會被御社神作祟。地藏本應同御社神無關，今次村民既反應可能暗示御社神同地藏既關係。

鷹野三四、富竹：
回到鷹野三四，第十六集結尾時，鷹野三四遇見梨花，佢認為鷹野左手食指有不自然向外，推測手中偷藏物件，可能就係寶珠。寶珠喺賽殺篇出現過，係梨花同世界外部既羽入溝通既工具。

有鑑於第十五集，眾人殺死梨花既理由全部出前三十四號文件既假說，殺人手法則為模仿過往犯罪，佢猜測下集鷹野或富竹會對梨花講出寄生蟲外星人說假設。按照模仿犯罪假設，死法有兩種可能：1)打針強制L5，2)被推落水溺死。
佢自己大膽猜測，下集富竹會發病，理由係鷹野之後失蹤並發現屍體，死亡時間喺眾人見面之前，富竹相信外星人說，認為梨花殺死鷹野，再複製一個鷹野出黎。

平胸蘿莉先係世界王道

呢套正野hunter 同幽遊都唔及呢套

啱呀師傅

老實講我都想知狗屎既點評價LEVEL E

係真係屌腦？

睇完咪知
當時睇完頭3集已經屌左幾次

你屌腦嘅意思係講緊燒腦？
佢地講嘅屌腦係真係屌腦

沒有愛所以看不見
樓豬睇完海貓再講

廢萌睇過魔物娘醫生

完左未

打咗咁多字無人睇......

有睇呀仲消化緊

下哩條咩推落海唔係比沙都子收左皮？
仲模佢老母仿？

完左好耐
係幽遊白書同hunter中間畫既短篇漫畫

會唔會今次輪迴嘅係三四

同佢講要模仿浸死
神早比魅音掉落屎坑浸死左
佢想點模仿說都得
條友啲程度同哩啲啲巴打差唔多咁都叫考據帝

我個三四說仲有理有據添

無話要同一個人做，腸流亦都係模仿舊作死法。

話左34文書唔關事
34文書講外星人
寄生蟲係麗奈係初中果時已經有幻覺見到
佢話咩啲病發模仿34文書證明條友都仲係冇撚點查考返

你地唔撚係仲信

我從龍7心理反推三四先係黑幕
同埋人地係純魔女黨
你用真實劍係斬唔入ga

魔女黨都唔係鳩up既
咁我問你
山狗殺人既話咁動機係乜
魔女喎
魔女控制山狗？
綿騙點解要帶沙都子入去同魅音兩個一齊殺
漫畫睇係沙都子帶住個醬油瓶

龍7心理先明顯34唔會再做黑幕
你下集就會被打面

純騙最後係邊個做
鐵平邊個放入去？
山狗？
大石同虐兒所職員入去佢間屋係沙都子面前帶走鐵平既真實係乜
點解大石最後會拎住悟史既棒球棍走出黎
用魔女說去作答一次

魅音老母斬甩梨花個頭係模仿舊版邊個既做法
只要答唔出哩個所有模仿說論述都不攻自破

一定係靚女

山狗好靚女咩？
條友話係山狗

海貓既設定本來就係話魔女難玩過人類方
真實劍本來就係魔女既剋星
反魔法毒素
只要有主角視線底下並超過多一個人做證就可以成立真實（eg大石L5幕）
大石拎住棒球棍又同沙都子入屋一幕有牽連
如果係現有真實底下構成唔到邏輯就冇辦法實行到魔女既謊言
所以魔女方唔易做架葉師傅

臨瞓聽到啲咁嘅嘢

似係佢
好撚可疑

old news is so exciting

上網睇晒成套海貓漫畫
見就出遊戲想買黎支持
但係得架文
睇唔明

係架買左steam英文版睇左2個ep都係放置算數
Vn唔會比漫畫多好多額外野睇
唔似寒蟬vn多好多日常

寒海白係咪無可能有官方中文版
主機版好想買但日文

睇英文可能無乜feel
我印象中海貓d魔法角色包括埋個管家
個個開親口野都係又串又仆街
個壽緣都係好撚串
個個把口都含住舊屎咁

同埋d配樂真係神級
魔女出場時個氛圍營造到好撚古惑

絕對冇可能

睇幾句係興奮
睇多10分鐘仲係講緊同一個topic已經好想佢快啲收聲落下一幕
唔覺得英文冇feel
寒蟬vn睇英文一樣好有feel
真係內容問題

你係咪只睇左EP1同2
我果陣睇呢兩章都覺得D愛情故事太老土好難頂唔想睇落去

所以我無認同佢
條片從來唔係講手法
當佢地係編劇本睇就得

山狗嫂屎眼好靚

睇錯狗屎巴屎眼好靚

應該都幾靚

不了

魅音曾經都係

咁曾經好多人都係大中華膠

梨花：我係中國人呀.jpg

1同2好惡頂

Gay

Gay就唔ed?

你屎眼醫好佢ed

斯路個本吸收play真係好正

大石抱枕

嘩屌

仲要係自己係屋企handmade

巴打食得咁偏

正氣

係我見過最正嘅cos囡囡腳

我twitter follow 太多higurashi 畫師
然後今日有人like左 lee個post 所以我就睇到

咪like緊你囉

More

名?

第一圖咪有哂囉
無觀察力點睇寒蟬

你點證明第一張圖條女同第二張圖條女
係同一個人?

1. 2張圖都係黑貓post
2. 都係cos公主連結
3. 波，腳都差唔多一樣

我係呢度搵圖

駄目だぜ 全然駄目だ

腳真係最正
btw有冇唔係cosplay嘅

唔係cos無乜興趣

黑貓你陰我

對住呢啲cosplay真心扯唔起

柒

因為我係魔女

我反而對cos冇乜興趣啲樣頂唔順
正常真人/2次元 都ok

真

對住真人我就扯唔起 2次元 或者 cos先硬到

之前睇可可蘿加大叔av好撚好笑 個阿叔嘴埋去 佢個樣好撚厭世

咁你第日同條女扑野嗰時要叫佢cosplay先得？

都唔會有女

真睇唔到個樣都叫ok

真人/二次元
真人mix二次元

會有嘅

啱呀

如果我連cos都唔睇真係會對真人無晒興趣

唔會啦窮柒毒

老實講cos衫就夠
假髮同con太假又唔夾

冇人覺得可疑
點解綿騙個沙都子會質疑圭一殺左梨花
然後走去魅音屋企打醬油
咁佢一早知道點解仲要問圭一

都幾好

相執過黎
現實cos就會好假好似av咁

都係睇圖 唔會現實見到

以沙都子係輪迴者做前題
問圭一> 奇怪梨花點解成日揾圭一單獨交流
打醬油> 平時劇本係梨花去園崎家打醬油

反推佢未知梨花死左

動漫展大把啦
正如cos孫悟空個D都好怪

咁大個人剩係去過一次

綿騙入面梨花主動做既野就係叫圭一送公仔比魅音
如果係沙都子原來既劇本
例如圭一沒送公仔比魅音
詩音應該都唔會發作
但魅音仲會唔會病發？

我大概諗到
講起上嚟應該並非經常發生
經常發生既係詩音病發
理論上梨花要係當晚去園崎家打醬油比詩音殺死
沙都子懷疑點解順序會提前左
但最終佢都知道係要去園崎家
原本發作既詩音變成魅音都唔影響佢既行動
但真係前題佢係識輪迴先得

咁好多人去影相冇執就放上黎

你地開始自動波傾奇怪野

唔知會唔會太牽強
你講起沙都子發現梨花成日搵圭一
事實上原本鬼隱會殺死麗奈既圭一係鬼騙提前左
所以當時沙都子係鎖定左圭一係世界線變動既原兇吧
亦可能搵到方向究竟沙都子係崇騙帶圭一入屋係想做啲咩

詩音應該會病發
魅音唔會
我估魅音係第一次病發
沙都子原來以為對抗會攞電擊槍既詩音但最後係攞手槍出黎既魅音

有冇人睇到泳衣果幕都幾失望下
原來護眼姊妹平時係墊左好多

本身未諗過沙都子鎖定圭一係世界線變動原兇
奇怪梨花舉動先係正常喎
崇騙2個大疑點係
1.叫圭一做meme
2.點解見到鐵平會驚訝

以下係純想法：

詩音一開波已經同沙都子FD過打BAND
又冇剪指甲
詩音會因咩原因病發

我本身推斷鏡象世界=沙都子版既寒蟬
照計梨花版攻略可以改到過程已不能改結果
鬼騙圭一麗奈病發>梨花提前令佢地對打？
綿騙魅音病發>魅音收埋圭一保護？
崇騙大石病發>鐵平比大石放出黎？

詩音應該係真
魅音假假地

詩音大過魅音confirmed

1.本來沙都子係舊版動畫同vn都會叫圭一做niinii，因為人設上黎講沙都子一直當左圭一係代替品
2.所以我一直推斷沙都子唔知鐵平係屋企

詩音病發係指咩？你話佢崇騙揚言要殺人？果個係跟皆殺篇既路線

梨花既行動改唔到結局但將順序打亂左
所以打亂沙都子既行動吧
鬼騙係圭一提早一晚殺左麗奈
綿騙係梨花提早死左
事實上我鳩估沙都子係祭典晚唔見左人係去搵詩音
但佢既行動係徒然
因為病發既係魅

然後崇騙既係最不解
梨花係崇騙冇改變過任何野吧？

唔怪魅音咁自卑話自己冇女人魅力

我覺得差唔多
魅音打側身所以你睇到平啲

就係想講沙都子版世界
詩音應該冇發過病
或者咁講"綿騙"一直都係魅音發病
因為詩音係依個碎片唔存在病發理由
平時梨花照舊打醬油
沙都子見梨花提早失蹤就自發去查
崇騙梨花一路幫圭一加buff
會唔會原本圭一既call馬行動會失敗？
所以今次圭一成功先咁激動濕哂？

仲有一日

你陰我既事唔會忘記

無陰喎

詩音應該會病發吧
冇送公仔比魅音會令魅音同詩音訴苦
激起詩音妒忌既心吧
魅音病發既起因一定係送左公仔先會激起魅音想保護圭一既心
佢係地下室都提到自己收到圭一送既公仔先會咁樣

所以崇騙梨花改變既行動係哩個？
如果梨花冇咁做
圭一照崇殺路線殺左鐵平？
咁最後確實帶走左鐵平
如果沙都子未見過哩種結局
佢應該冇再有任何行動先岩
點解佢會帶圭一返屋企？

照原路線唔係詩音就係圭一殺鐵平
話唔定所有人做哂共犯
最後大石病發殺哂所有人
梨花變動左大石曾經塔走鐵平再放人
帶圭一返屋企可能真係單純濕哂

之於做戲既因素真係要睇龍7點講

點解你會自動假設左大石一定會病發
定你假設左自然病發論就係今次既謎底

大石唔係自然病發吧
我咪講左佢最後攞出黎既棒球棍係關鍵
佢有好好入到沙都子屋企睇到某啲野令佢病發再攞走棒球棍

我認同魅音收公仔+圭一入祭具殿先L5
但係詩音個part硬係有D怪
等我再諗諗

舊版有寫明原因
你可以去翻睇舊版目明/皆殺
梨花有解釋過
你覺得怪係正常
但事實上個起因就係因為同左詩音訴苦
所以亦睇出點解梨花要叫圭一去送個公仔比魅黎避過詩音發作

假設梨花行動唔影響結局
即係前3騙篇梨花有冇行動都唔影響任何人L5與否
即係沙都子對3篇結局冇疑問但會覺得梨花有古怪

睇下咁樣假設下有冇矛盾

綿騙不就是一個矛盾
梨花唔叫圭一送公仔
魅音不可能病發
事實上梨花係好頭做左影響
如果魅音一直都病發
不會出玩沙都子懷疑圭一一幕
因為假設魅音一直病發的話
梨花必定會比舊版提早一天被魅音殺死

但會唔會魅音見到梨花同圭一獨處
以為佢對圭一不利先提早落手？
我揾時間睇多次舊版時間同綿騙時間先

公仔不送到魅音手上，魅音不會病發

你定義自然病發係心理同壓力因素病發？

ok 我返屋企睇下舊版時間先
已經唔記得邊日打醬油

同狗屎吹水搞到個腦tune唔返去扮工

放空自然就扮工

沒有人刻意影響任何事
排除過去4年沒有人刻意影響任何事
病發者係現有世界線上因偶然既變動而病發
另外病毒變種亦定義為自然病發

例如詩音佢當唔當沙都子係妹妹，哩種就係舊版既完全自然而成既轉變

重點係公仔要送比魅音
如果你未搞清楚所有線索既話
好難推理到落去

舊動畫出題篇18集中間開始（目明）
解篇6集最後段（皆殺）
幫你搵埋

買 係愛

會唔會有王之力

隻手機驚已經有埋拍青哥嘅西園寺

條裙撕開咗
隻脾

肯肯定係殺鐵平個陣整爛啦

諗諗下又唔似鐵平
右下個啲頭髮黎？

BD?

唔係殺情婦咩

圭一？

估咋
一個屈錢一個上門追數最後都會殺晒架啦

Yes

鬼騙篇封面

對眼好有魔性

係我整爛的

所以你比佢肢解左係咪

是 我而家係黃鳩香

咁仲有冇ed?

無去實測 無feel

我有時睇慣啲h都意為自己ed
但出黎見到啲fd勁大個屎忽又會扯哂
結果發覺要見到實物先識硬

u4gaylo

乜鳩

Fwb

好可疑

你都好可疑

你4基佬

啲fd有閪架

有女仔 4mk

話咗你死mk

只係冇你咁毒姐

唔係正常人

屌你對住啲女仔frd扯

有女仔已經唔係毒

識嗰啲係宅女咪得

真毒撚唔會識到女性

有時啲宅女都好正

你果然同我一樣都係偽毒

宅女frd啫邊似你咁mk落club

冇落級

依個post好不健康
勁多偽毒

我地真人係點唔重要
最緊要係我地用一個毒撚既身份上黎同你地講野
你話係咪

偽毒可恥

你

哇 講得出"最緊要係我地用一個毒撚既身份上黎同你地講野"
真係衰撚過偽毒

沒有愛就看不見

狗屎之魔術師

真勁侮辱我地真毒

邊個對你有愛

今次真係自家作品

又唔係我整 我都係就咁search rika pepe

變成咁

又陰我

沒有愛的世界

做咩要分開個老母同女

佢仲有沙都魚

平衡超平衡

有愛就看得見

點解你咁鐘意呢句自欺欺人既野

做人咁辛苦 呃下自己會開心D

佢地都睇唔明哩句
原意係你對果個人冇愛，佢做乜都會睇成惡
你對果個人有愛，你就會睇到佢做既野係為你好
亦指一啲睇唔到既真實
知唔知道真實唔重要
只要你對佢有愛
你就會知道佢做緊既野為你好，雖然唔知道個真相
反之你會認為佢做緊既係惡，會追尋真相

原意並非指你有愛就會痴撚左線睇到魔女

依D就係冇愛既解讀

返左幾日又裸辭

個原意唔係真相太殘酷就主動去接受好既一面咩 個心會好過少少咩
定係我睇果陣理解錯

每個人理解唔同啦

Cls

如果話因為離開雛見澤
所以restart 再出業真心on9
Btw 原來真係有雛見澤這個地方
（old news.....

哩啲叫厄鳩自己
小此木對肉醬講解繪羽果段會最易明
不過事實上結局係沉重極多
牽涉好多關於原諒、接納既野

所以結局同埋黑幕動機一定要好有說服力
唔係就會變垃圾 撚7等變過街老鼠啦

正常人都覺得唔合理
咁你覺得龍7會唔會整花自己既金漆招牌

你睇左我哩句覺得會劇透左啲乜

錯撚柒哂

咁成個故事好多位就係厄鳩自己 真相唔重要
咁我咪唯有咁理解
呢種寫法我又唔算反感

你連真理亞既魔法都睇唔明

佢唔會被劇透到任何野
我哩隻講野既方法就好似用把刀慢慢削落啲肉但完全感覺唔到痛楚

咁你覺得哩套講法套用落你現實
你會唔會接受咁諗？

最睇唔明果個係你
睇到層皮睇唔到入肉
海貓由頭到尾都唔係想你信世上有魔法

所以你地依家都覺得我傷害緊你地班毒撚
因為你地冇愛睇唔到

"最緊要係我地用一個毒撚既身份上黎同你地講野"
咁都唔係傷害咩
我地就係有愛先同到偽毒暢談

我只係睇一套漫畫為咩要哩套講法套用落你現實

正如睇漫畫入面主角某d性格同特徵好吸引到人
但係你都唔會套法現實啦 咁樣講唔通

沒有愛睇咩都係傷害
有愛就會睇得到

因為你自己得出既結論自己都覺得牽強
但小此木講果句令我好深刻
事實上係我現實幫左我開解好多野
我講比其他朋友知亦開解左佢地好多
同咪哩個講法既原點真係出自小此木
冇話我自己作野落去定點

海貓聽日發售

冇諗住買

Why

雛見澤原型係現實嘅 白川鄉

唔係考試咩你

考撚完啦

恩住翻到勁大壓力之後L5

咁可能要諗定轉行
Audit係一定唔會有生活

香港Audit既世界係唔駛claim飯錢叫準時收工
唔駛坐的士叫早收工
兩三點叫好少少
睇日出係正常時間
8點收工係遲收工

下我一早L7

其實好多香港人都L5
返工文化太痴線

唔結婚唔生仔，係香港一個月2-3萬都夠
仲有時間做自己野同打機
而且上年咁捱法，我身體差左好多同甩左好多頭髮

外國先好做big4
香港做big4做到傻
我做2nd tier更加辛苦

通完頂重點捱第二日同之後嗰啲日子

點解唔得
一個人一日訓四個鐘就夠

甩頭髮真係男人弱點

瞓唔夠八個鐘會想死

轉做local囉
當然唔咁好pay
不過可以做到朝9晚5

表示有得訓都訓唔到
長期個腦自己係到思考
又唔想睇精神科食安眠藥

做左兩年呢個field,捱都叫做捱過
但真心唔想為左搵3 4萬一個月但搞到五勞七傷

有無諗過喺公司扎營

你都audit?
唔啦，我以前local都要做到11點
之後跳就做到兩三點
呢行憎到on9

唔撚係啊
捱咁鳩多得40k

你覺得我有冇試過係公司訓

祝你一take過QP

失眠好易有情緒問題，重好傷身
你快啲去睇醫生好

我個FD做audit
佢依家free過頭幾年好多
當然甩頭髮係大敵

聽到咁樣捱法都想死，揾咁多錢都無命享

哭撚咗

佢做咩先
Local/2nd tier/big4?

突然寒蟬po咁有愛

外國做big4應該好過香港
香港big4係全球big4工時最高同冇補水
同埋窮到冇得揀/想幾年搵勁多錢，咁big4真係吸引
但我屋企比上不足比下有餘，唔想同佢癲

local囉
頭幾年真係feel到佢OT到11-12點
近年好似朝9晚5咁
成日有時間mon成股市

香港big4主要for考試同做幾年跳糟好pay咋

做三年差唔多4萬
但值唔值就唔同人唔同意見
我真係寧願搵少d但hea
同埋呢行太多冇意義既野要做

話左最愛就係你
成日拎真實劍斬人

睇你人生追求囉
不過重點都係要過QP
過左先有得揀

仲差兩份，等result

除返開個時薪黎計先得
正常ot係應該double pay計

你冇愛睇唔明根本唔係真唔真實魔唔魔女

ot double pay係得書會講

捱到跳出去未hea但高人工

狗屎巴連露營都覺得好嘈
咁佢有冇愛呢?

有 冇

都係靠識人

你咁樣開投票批鬥已經冇愛

去睇LEVEL E啦
岩哂你口味

正常計法咁
係香港班老屎忽做爛左屎先令到香港人冇哩個概念

當年我讀書個陣問tutor
點解OT有pay*2

冇乜時間

13集好快睇哂

以前班老屎忽就算唔claim ot都大把位上
而家做耐d都上唔到位
同埋叻人根本唔駛ot
要ot都係做野慢/job allocation唔balance

因為其實係心靈創傷既補償
放工時間比返工時間更值錢

真，搵份風流工好過
人生太短，唔應該浪費生命

點覺得嘈

打得好!!!!

啲女角聲太尖

嗚

岩啊
返工最緊要開心

冇睇過露營，點尖法

自己禁入去anione第一集
頭10秒可以感受哂5個女主把聲

睇完哩句覺得怪怪地咁

好似梨花咁

因為返工唔會開心

如果有人話佢好鍾意返工
佢一定係鬼上身

我上年未好鐘意返工
唔鐘意返工點會一至日晚晚2-3點走人

我自己睇返都覺

你鬼上身

我有如鬼助

自從resign 左等緊完通知期
我就變得好鐘意返工
今個月仲狂加班(有pay的加班)

哩個時世真係鬼上身未必係壞事

如果真係有鬼就好了

黃金鄉就有

唔見有

係咁睇anione 幾時出17集先發現依加係星期三既2430

又一個L7

我係咁f5 YouTube
冒着被劇透嘅危險上嚟發覺你哋喺度講話咩轉工
先睇真啲個日期 原來仲有一日

嗚嗚 去黃金鄉了

啲聲優演技好好會令你好投入咁hea

屎眼巴係mk之鬼

其實白川鄕出名過雛見沢
算係就算唔聖地巡都會想去嘅地方

可惜無去過
成年無去過日本啦

世界文化遺產喎
冬天嘅合掌屋好靚

L7

唉
都唔知仲有冇機會去
其實不如世界末日算啦

終於搞掂左果隻C;C
有冇乜神作推薦下

估下聽日會點死

梨花L5唔使死

有冇人已經好驚新一集來臨
好驚睇到梨花又比啲點殘忍核突既手法殺死

醫療科使唔使五勞七傷，想讀

護士要
其他醫療科如果你夠分讀都可以話係人中龍鳳

多人到喊出黎
想影相無人相都極難

笑
旺角咁款既雛見澤

愛沙力

嘩樓座對腳不得了
有冇多啲

樓豬睇到邊

貝倫頂新帽幾靚

啲人放出嚟嘅多數都係新魔女同男偵探，費事po太多劇透了

無睇海貓，點解成個蛋糕響頭頂仲可以咁氣定神閒咁去嘆茶？

佢好似棄左

Ep5
不過我一早知有第一張圖嗰個角色，所以唔緊要

I mean有冇多啲腳....男人就唔洗po出嚟啦

迪士尼式幽默黎

隻驚今日先出 未有咁快有cg打包
海貓又唔是賣肉

冇棄
依排溫緊書未得閒睇

上面嗰張樓座對腳正到

每日屙屎果陣睇少少都睇哂了

嘩屌 對腳夠我食幾碗飯

樓豬準備開新post
會點劇透呢

大髀同腳趾正到

陣腳味一定好正

樓座老母最正

......

樓座個老母

不嬲叫開樓座老母

梨花咁慘
可能就係樓主好愛梨花
導致......

講緊樓座個老母定係樓座

戰人都係叫樓座老母架啦
繪羽老母
夏妃啊姨

老母係形容詞
樓座本身就係老母

連燈

因為你燈.....

樓座真係最正
年紀又啱啱好

繪羽50歲果啲先係正野

50歲真係接受唔到

開post先

等樓主開post

驅風的華田

年齡只係個數字
只要有少女既心
夏妃都可以扮中學生